{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오월의작약펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室が拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の場合、予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式が禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されているため、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常な料金で再予約することができます。 ゲストハウスでは一軒家の客室とIPTV/WiFiを提供しています。 Wi-Fiは無料で提供されており、客室は禁煙です。 黄土チムジルバンが無料で利用でき、黄土部屋を利用する際には火を直接起こさない場合は事前に予約をお願いします。 屋外バーベキュー場は1人当たり10,000ウォンで、菜園野菜も提供されます。 ペット同伴の場合、子犬は部屋に絶対に入室できず、洗濯室に別途の空間を利用することができ、利用料は入室後に現金で20,000ウォンを払わなければなりません。 また、マッサージチェアも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室が拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合、予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関する責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式が禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されているため、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ゲストハウスでは一軒家の客室とIPTV/WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されており、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "黄土チムジルバンの利用について教えてください。",
            "answer": "黄土チムジルバンが無料で利用でき、黄土部屋を利用する際には火を直接起こさない場合は事前に予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や提供されるものについて教えてください。",
            "answer": "屋外バーベキュー場は1人当たり10,000ウォンで、菜園野菜も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、子犬は部屋に絶対に入室できず、洗濯室に別途の空間を利用することができ、利用料は入室後に現金で20,000ウォンを払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアはありますか？",
            "answer": "また、マッサージチェアも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 870
    }
}